警方國安處拘捕壹傳媒前執行董事丁家裕 涉違串謀欺詐案

警方國家安全處人員於去年8月10日持法庭手令，大舉搜查《蘋果日報》位於將軍澳的廠房，並在全港多區10人，包括壹傳媒黎智英、其兩名兒子黎見恩及黎耀恩。據了解，國安處經進一步調查後，今日（2日）在中區拘捕一名61歲姓丁的男子涉嫌「欺詐」，他現正被扣留調查，令案件被捕人數增至11人。

消息指，被捕男子為丁家裕，為壹傳媒前執行董事，在壹傳媒任職長達18年，是集團老臣子，丁於2015年9月突然請辭，同時辭去集團營運總裁、財務總裁與薪酬委員會成員的職務。當時有證券分析員表示，事件耐人尋味，而高層「跳船」難免令投資者憂慮公司前景。

黑警

推

嚇？我辭咗都拉

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

中共（以批鬥起家）：你一日係蘋果，你依世都係蘋果

又關國安事，CLS，隨時掉垃圾都有國安拉

詐騙 國安拉？

聽講以後捉垃圾蟲都係國安處負責

成個警隊變做國安咪全部咩罪都無得保釋

咩撚野都關國安處事，做咩唔去埋英國捉人呀

以後唔使乜春法律,一句党安法搞撚掂,遲下完全封閉審

Push

仲話冇追訴期
CLS

罪名 ： 詐騙國家土地使用權，危險國安安全

冇做5年

下

你係黃絲垃圾蟲就係国安署負責，可以用国安法庭唔比你保釋

趕盡殺絕

拉你老母一定係掃黃辦喇

補link

蓋世太保

推...

國安署會唔會做埋抄牌

国安幾時取代其他武裝部隊

2015年請辭都搞？

涉嫌「欺詐」都管埋
聽日拉違例泊車

蘋果日報就是警察拉人才會刺激股價

欲加之罪

秒

國安處咁巴閉
幾乎7年前嘅野都關佢事

總之話你有關係就拉
痴L線

負責埋唔係國安， 真蓋世太保

爆買蘋果日報

又想吞併幾多人財產

不如摺撚左狗隊佢啦，乜撚都關國安事

反而我覺得班狗想係佢身上搵料多d，佢唔肯爆料就重手d咁玩你，肯爆多既就輕手d

蘋果高層董事拉曬,好明顯想反共大報永遠消失

就算係串謀詐騙都唔撚關你國安處事啦，洗唔洗負責埋違例泊車呀？

做乜9

乜都老屈

無限追溯期
國安甴無上權力

佢係咪將你句黃絲(&)垃圾蟲睇左做所有黃絲都係垃圾蟲

仲有懷疑造市個混水呢
唔可以放過佢

辭完又唔走埋

國安麻煩跟進以下分裂國家人仕

算數，兒登仔係唔用腦

黑狗唔夠人
國安幫手頂更